新聞訪問嗰啲傻鳩市民，高鐵營運又話好興奮，港珠澳大橋通車又好興奮

報個團去廣州 / 珠海又話好期待，平時又唔係去唔到

搭交通工具 / 運輸時間明明係一個trip最浪費時間嗰part直頭想skip咗佢

究竟有乜咁興奮？

啲傻鳩市民會唔會興奮到屌高鐵 / 條閪橋？

窮撚嘅思維你識條鐵咩

兩樣野都平唔過原有交通方式喎

做媒

專業受訪者嘛

交下戲都要嘅

換下台詞可以嗎

冇乜新意

澳門狗關您能事

夠唔關您深圳仔事

話唔好果堆
剪走晒姐

Ching ho ball

d新聞愈來愈似大陸

TVB好波啲